[多圖］今日收書收到本好野

入面好多改詞

shall we talk係01年

呢啲真係香港研究嘅原始材料

shall we 剝

華少爺嘅改詞+惡搞扮相，集體回憶嚟

好搞野
仲有無？

原來改詞可以出書, 抄LIHKG就發達

正 我都有一本

已經交左比大會 自己想收都唔得

留名

想當年上過依個人既網
好記得佢惡搞過穿屎，麥進驢，西班牙老公果陣好紅既既廣告

我睇過
記得仲有好多本

以前d髮型